大家可唔可以要求睇職員係咪劃左自己名

事緣是咁的，頭先係北區某個票站出口
有大概10個人同個職員係到嘈話點解冇得睇有冇劃左自己名先比選票
我自己都記得排隊過程入面有人想行埋去睇，但係職員就叫佢退後
同埋唔知其他票站係唔係，我見到職員份野前面有塊板遮住
同埋係出口比人嘈個職員係話呢個方法係今朝先諗出來，個目的係為左保護個人私隱

我望住佢劃嫁喎

利申北區其中一票站

保護個人私穩咪姐住其他人d 資料淨係show 投票果個人資料囉

我都望住佢劃嫁
利申都係北區其中一個票站

係有塊板係前面
但我係照睇有無劃我名 佢無叫我退後

隔離隊有人想埋去睇，啲職員都叫佢企開啲

我都見到佢劃我名

個票站就係保榮，頭先佢地嘈到一半我已經走左
所以唔知之後係點

Same照睇 睇到佢劃左名先去投

佢都有叫我企後D 我唔理呀 望清楚刪左我名先安心